其實話人「食煙死全家」果班人究竟幾多歲？

係咪仲係停留緊係中學生時代
係咪以為食得煙既都係扮型 MK 仔 ???
你班友仔出黎做野未
出到黎做野大把人食煙啦
根本係個社會食煙就好平常
你唔鍾意唔代表人地要死全家
人地火車頭 d 煙噴到你
你唔當面屌 9 佢地 ???
淨係識叫人食煙死全家

理得有幾多人食煙 總之就死全家啦

Btw全部fd都食煙 係得我無食

食煙死全家

火車啲煙同二手煙比

你係咪想你死撚哂 d fd 子

大把人食煙都唔代表食煙係一件好事喎

理得佢地死 佢地平時噴到我都會當面濕獲佢地

我冇話好事喎 但洗唔洗要死全家呀

食煙死全家
上一頁

返去溫書啦...

上次一野搶咗包煙扔咗去

你咪報警囉

食煙唔一定要死全家, 不過樓豬今年內一定死全家

試過打甩佢枝煙 之後搶曬成包踩扁佢

西瓜琦=過氣小丑

其實屌柒人話人「食煙死全家」果班人究竟幾多歲？
係咪仲係停留緊係廢青時代
係咪以為屌得人死全家果啲都係中學生 ???
你班友仔聞過煙味未
出到黎做野大把人屌鳩人食煙死全家啦
根本係個社會屌鳩人食煙就好平常
你唔鍾意唔代表人地係錯
人地嗌你死全家
你唔當面屌 9 佢地 ???
淨係識屌人講食煙死全家

on99以為自己好撚叻，睇到都想笑

樓主死全家

禍不及家人
我寧願所有食煙嘅人聽日死晒好過
利申 朋友、屋企人同自己都無食

食煙食全家啦屌你老母

廁所抽氣扇位成日有煙味入
屌你老味覺得食煙無問題
點撚解唔堂堂正正係廳到食？
D二手煙俾你老豆老母老公老婆仔女自己聞撚返啦
仲乜9要係廁所鬼鬼祟祟食？
仲要開撚埋抽氣扇抽埋d煙出去？
正仆街自私撚

我會話、你係咪全家死曬、跟住就妒忌我全家咁幸福。走出黎咒人死全家

原來係弱智憤青一隻, 失覺失覺

巧型，我係個fd 實比你嚇到戒煙

Show Blocked User - 🐮治

Who fucking care

食煙全家唔死 但全家重病 一個照顧全家

打埋你呀

多數下賤工先多人食煙，所以好少似樓主咁多同事食煙

佢已經俾我打到戒咗

留返啖氣暖肺好過啦
煙鏟
你食煙唔係影響到人
都唔會畀人話啦
你收埋食話知你食死咩

尼到多細蚊仔，邊能會識吖！樓主省返啖氣好過！

樓主56蚊個鐘㗎

尼你老母個爛化閪咩
印尼人

我地班有個傻仔、話佢食左10年煙中間未聽過（跟住我問多句、未聽過既意思係、keep住個個星期都會食喔、跟住佢居然話係）
佢93年、今年24歲、即係佢14歲開始食煙😂
仲犀利過D MK仔。呢D人真係早死早著、唔好係度危害人間。

要呀清

你做 5 年萬八蚊係威既

Sor 52先啱

蜉蝣巴

食煙死冚家

唔識打字就快死啦、唔好污染左連登

高你少少咁 不過未食煙

又喺啲鳩頭post遇到

成日撚狗

我自己已經死埋一邊食啦，又冇做火車頭噴撚住你
都唔知班小學雞仲嘈乜鳩

你啲煙咪又係飛上天

好明顯佢真係食落肚啦 你怪錯人啦

煙鏟成全家

樓主好波
一個靚反襯

負皮
留言:食煙全家長命百歲,百病纏身,病窮交逼,家散人亡,塞入屎眼,不得好死
op祝你好運
上一頁 上一頁 上一頁

咁計嘅話抖氣都有罪 上面2位巴打有冇考慮戒左自己條命？

食煙冇問題，係街食煙，陣煙俾風一吹噴到後面或隔離啲人就應該仆街死。通常冇理人感受臭死人嘅都係廢老。最後，食煙仆街死

我呼岀嚟啲氣香嘅

三手煙都有害
你食完煙會唔會坐公共交通工具？

無話死全家嘅
不過
食煙就咪撚行路
行路就咪撚食煙
你估每個人奉旨要食二手煙㗎

唔呼吸會死 唔食煙洗唔洗死？ 唔好再用埋d on9例子講到食煙好啱啦

唔想比人話食煙死全家你咪唔好食囉
最衰煙剷搞到周圍一陣煙味

屌你老母咁多人死唔見你死

我都唔食煙
你因住俾人打撚死，睇路啦

你讀中學未 吊過西未

你搞我患上肺癌機率大左所以死全家

利申 一早出左社會

yes 根本就葡萄人有錢食

十幾年前好多好乖既同學出到黎做野都係煙剷

樓主 ho ball

食煙真係好平常，我唔鐘意都唔會亂叫人死全家，因為身邊總有人食or佢地屋企人食

其實食煙冇問題 係人地自由 但好撚憎人做火車頭 屌你老母噴到我成面煙 又臭又搞到我吸到正一正 我唔想肺癌死 你食煙唔好搞到我就得

同食煙嘅人一齊住係易 d 死
食煙食全家呢句嘢冇咩間題

sor 巴打原來你咁聰明知咩叫on9例子

你仲夠膽笑人 真係俾人笑柒你
火車頭都唔知點解

以前都覺得食煙死前家
所以而家食都係係一二邊角食廢是影響到人

理撚得你咩原因 食煙死全家基本常識黎

煙剷死全家

對啲食煙既人死左咪益撚左佢..變植物人就最開心

我覺得食煙有咩咁出奇 駛唔駛死全家 又屌人老母
食煙最緊要唔好影響到人 人多地方盡量唔食 唔噴煙去人地度 自己節制就無問題

遲早全家都會死架啦

你自己睇下啲負評
唔通百幾人都係未出黎社會做野咩
唔好咁自我中心啦
乞人憎仲唔識反省
係邊個幼稚呢

哦, 咁二手煙點樣黎, 係咪叫班煙民可以剩係吸, 唔好呼

成日見到人食煙焗到我都咒佢地COPD生不如死

屌你老母十個冚家煙鏟八個係火車頭

25歲，出嚟做野三年。
食煙死全家

次撚次啲煙鏟行過 我屌你老母 臭撚到仆街
你呼 我吸 宜家奉旨吸翻你啲二手煙啊？
總之 食煙死全家！

食煙全家俾狗屌

唔一定死全家既 不過你全家應該會患上同二手煙既重病 食多啲

又黎呃負皮

理得你食煙定食屎
喺條街食影響到人就抵屌

身邊冇人食煙 如果有朋友食 我寧願佢即刻死左佢 唔好害人

雖然我唔支持食煙

但照現時社會情況黎講
問題係佢食煙既模式同埋動機係咪正確
所以係睇情況再決定係咪要咒你全家

我認為有部分食煙者係有個實際需求
而唔係為左mk
有時係壓力
有時係要俾面朋友
呢啲情況係可以接受既
因為迫切性高；
但如果樓主係為左晒命或者溝女或者扮型而食
死全家都係應該既

從模式黎睇
如果你係匿係屋企廁所閂晒窗食
係完全ok
因為你對大家造成較少既影響
係巷仔食都ok
少人既地方都ok；
但如果你係大廳到食
死全家係正常既
甚至地下大大隻字寫住禁煙區你都照食
咁你等於累街坊
死全家係好應該既，
有時仲見過有條撚樣係隨道食煙
好快就有一班人屌到佢老母開花

但就算樓主你動機同模式都正確
都唔好合理化食煙呢個行為

食煙呢個行為本質上就係錯誤同埋非必要既
你見到上文既所謂能否食煙既標準都只係因為呢個社會既承受力足夠所導致
同埋食煙既實際需求所致

假如香港個空氣日日都維持紅色水平
你估下社會仲會唔會俾你食？
理得你點
你係邊到食都會俾人屌老母

所有食煙既正面影響都只係虛像
只係煙商創造出黎
本質上根本係冇意義既行為

樓主肯定係食煙食得柒過人
比人咒到全家死撚晒

食煙死全家
利伸：岩岩3歲半

樓主唔好因爲社會多人食煙就合理化件事
現實社會既從眾效應係連登永不出現
你講呢啲野
相對我地黎講等同港豬既言論

食煙唔係問題
問題係 屌你係咪一定要一路行一路食呀
你想食煙但我唔撚想食 唔好迫我食二手煙

仲有話你死全家唔係冇原因
因為呢個係事實
食煙真係會死全家

食煙其實都係間接殺緊屋企人

我真係仆你個街呀
有冇諗過氣管好弱既人架？ 周街食煙 前又噴煙 後又噴
仲有呀 一朝早咁清新既空氣 居然有啲仆街行係前面食煙 你老尾呀晨早流流食煙 有冇諗過其他人感受

咁都有得笑

總之你死你事啦
吞撚埋啲煙 咪撚噴出黎

食煙累死全家
慢慢噴多d 二手煙比屋企人吸

之前係街見到個男人抱住個b係垃圾桶旁邊食煙 個b已經係咁咳 個男人完全冇諗過停 仲煙駁煙咁食 做佢個仔真係短幾年命

其實唔係人地咒你班煙鏟死全家，係你班煙鏟慢性毒緊自己全家
為自己，為身邊人，及早戒煙啦

好撚憎食煙班仆街
利申有氣管病

祝你地班死煙剷
全家 長命百歲 百病纏身

咁屋企人長期吸二手煙
全家一齊肺癌死好合理wo

如果老豆有食
叫死全家係咪等於咒咪自己

你食得煙都預咗會有二、三手煙殺你全家啦
你自己就殺得 我地就唔講得？

垃圾煙鏟仆街死

唔食煙死全家

尼你老母 吖你老母

我認小學雞唔緊要呀，慘得過你班死煙鏟日日傻鳩咁比錢買煙食令自己短命啲
Btw食煙死全家

一句講曬
唔識世界既小朋友死全家
食煙個d永遠都係唔識世界既小朋友
恭喜曬

咁死三代

大把人食就正常? 食煙死全家 最好每包煙加到500蚊一包

唔care 就洗開post 刷存在感啦

呢個po正正顯示社會係幾咁病態，人係可以有幾反智。
只要100個人中有超過50人做緊d同一樣野，就算果樣野對社會係幾咁冇benefit仲要harm society都好，都總有人會話:大家都係咁做啦，好正常姐

其實真係好乞人憎 一係行埋一二邊食 一係圍住個垃圾桶打邊爐 一路行一路食 仲要噴埋人哋度 搞到成身煙味 試過因為咁而畀屋企人質問我係咪食煙嚟 陣煙味真係好難受

其實煙民人口好似唔過20%
但又好似計埋小朋友
總之食煙就柒下柒下啦

樓豬死全家

仲柒
得20%都咁講

最柒係話咩可以減壓
但根本個癮係來自chemical
只係身體對chemical 依賴
當呢個依賴被滿足就好似減左壓咁

咁不如飲0.5-1公升水
之後忍尿忍個零鐘先屙
個感覺可能差唔多嫁炸

多人做=合理
墨西哥幾乎成個國家都販毒
係咪又合理

不嬲食煙匿埋食
儘量避免影響人

習非勝是

負皮埋先啦

同埋你要減壓嘅大把嘢可以做啦，使乜食煙，明知對自己同身邊人唔好都要做，都唔知邊個幼稚

食煙死全家
仆街火車頭

咪係
我覺得如果人地咁「大個」，就搵番d「大人」做既野，例如飲適量酒、小賭減壓都冇乜野，又唔影響人又減壓
更健康應該係做運動、聽音樂咁
我見有d運輸圍埋玩Pokemon
D「大人」應該唔會嫁啦
都係食煙最型、最威、最智障、最減壓、最戇鳩、最成熟

講得出「出黎社會大把人食煙」都知樓主係咩階層

食煙死全家
你害架

負皮上一頁 唔洗同食煙狗講咁多野

我覺得食唔係問題
但係臭親我就冚家富貴

做開地盤，入面好多人食煙，好，我忍（因爲有口罩 ），出到出面，上司都照屌

屌你老母食煙死全家

食煙死全家
自己老豆食煙，咒埋自己都係咁講，煙剷真係好撚黑人憎

死全家呢d基本野啦

總之個身個口件衫無味，冇煙屎牙，唔好噴到我都ok。如果屋企人憎煙，唔好喺屋企食整到有味就得 只限朋友同陌生人，如果男女朋友or屋企人就不了

屌你老母收嗲啦 正垃圾 好撚型咩？人地心諗叫緊你快撚d死渣 食撚到你成個人傻撚左食撚屎啦屌你老母 臭到成條撚咁
成件杉都係煙味 比你個細路食煙你比唔比佢食呀？咪撚咁on9啦 煙撚同d耶撚根本冇分別
都係ON9!傻撚！賤種！垃圾！廢物！屌你老母!

人地火車頭 d 煙噴到你
你唔當面屌 9 佢地 ???

見一次屌一次

連登班細路煙都買唔到啦

咁你都講得出，認知方面有困難？

樓豬不敢面對

細蚊仔先會以為食煙=大人同成熟

睇字都覺臭

出黎做野好多人食煙？
你做邊行啊？唔通係倫敦金？
我個行， 未見過同事食煙

樓豬要搞清楚
食煙死全家唔係詛咒 係陳述事實